美國國家橄欖球聯盟(NFL)的重組使得蒂姆·蒂博(Tim Tebow)前往紐約，佩頓·曼寧(Peyton Manning)前往丹佛。 野馬出賣他們的未來:蒂姆·蒂博加盟紐約噴氣機艾倫·巴拉2012年3月21日每日野獸 
 關鍵權力洗牌前夕，政治局發生了高風險的角力。 中國最高警察失蹤，官員保持沉默，博主爆發| Melinda Liu | 2012年2月10日| DAILY BEAST 
 美國已經計劃對美國大使館的關鍵人員進行改組。 回擊維基解密霍華德·庫爾茨| 2010年12月7日|每日野獸